[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (29)

#Mixuout
#Helioout

上po link：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (28)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

新來嘅手足記得block 7 K狗(#34899)條撚樣

罪狀(包括但不限於)：
1.
上年盲撐金屌GW
話GW 教香港前CV廢但係無視金教香港前都無CV

2.
強調自己幾年前精確預測某球員踢唔起所以今次自己屌GW一定啱
你地成個港超post嘅手足一定錯晒

3.
論點被擊破次次留言長篇大論講廢話浪費閱讀時間
目的係搬龍門spin走自己嘅錯誤

4.
解釋唔到嘅野就用假波論
論點係你無法否認有假波存在=呢場波造假

5.
豪言GW帶隊出線就退出港超post但係走數

6.
人地撐日本
佢就屌人唔理當年日本侵華
自己撐菲律賓就得
無視港殤人質事件

總結：
講野雙重標準
眾人皆醉佢獨醒
死不認錯搬龍門
走數

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

菁英盃分組賽

2019-10-27 冠忠南區 vs 愉園
菁英盃分組賽(B組) 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2019-10-27 東方龍獅 vs 傑志
菁英盃分組賽(A組) 青衣運動場 17:30 $80, $30
2019-10-29 理文 vs 香港飛馬
菁英盃分組賽(A組) 旺角大球場 20:00 $80, $30

留名

2樓隻bot有冇咁快呀仲快過其他港超手足

香港人撐香港波！

兵貴神速

M子好波

香港足球經典一刻
陳俊樂終於喺中超賽場出場了

愉園個鼓佬好撚嘈

lm

含淚啦
不要畜力 保送南區唯一出線

99 曾文輝 [GK]
3 迪高 [C]
5 基頓
10 林嘉緯
11 艾華頓
13 李家豪
19 播磨浩謙
27 陳浩瑋
33 艾華度
34 陳靜謙
42 茹子楠

1 葉鴻輝 [GK]
6 翟廷峯
8 李嘉耀
9 慕沙
22 胡晉銘
77 王力威
88 利馬

咁南區嗰D呢文字直播冇乜講

1 王振鵬 [GK]
3 丹尼
5 艾里奧
10 基爾頓
16 林恩許
19 黃洋 [C]
22 賓紀文
24 鞠盈智
27 于楊
28 鄭展龍
67 畢頓

17 王子聰 [GK]
4 李毅凱
21 唐建文
31 羅梓駿
34 巴拉克
37 唐曉峰
95 陳晉一

南區真係1:0專家黎

睇怕前面都係靠牙智carry

愛將畢頓

BF呢

撐茹

乏善足陳
同埋劉穎笙唔啱邊路，ricky咪亂擺

Ricky香港老豆

下半場磨夠鐘，悶到閪咁

于揚、龍仔、畢頓三箭頭

域奇: 摩佬係我心目中仍然係世界top 3領隊

機會黎啦于揚!

學界精英賽級別

菁英盃分組賽(A組) Sapling Cup Group Stage (Group A)
東方龍獅 Eastern L.L. vs 傑志 Kitchee
日期 Date：27/10/2019
時間 Time：17:30
地點 Venue：青衣運動場 Tsing Yi Sports Ground

傑志正選陣容：
1. 王振鵬 Wang Zhenpeng
3. 丹尼 Dani Cancela
5. 艾里奧 Helio Goncalves
10. 基爾頓 Cleiton Velasques
16. 林恩許 Jared Lum
19. 黃洋 Huang Yang
22. 賓紀文 Clement Benhaddouche
24. 鞠盈智 Ju Yingzhi
27. 于楊 Yu Yang
28. 鄭展龍 Cheng Chin Lung
67. 畢頓 Buddle Sebastian Robert

後備名單：
王子聰．李毅凱．唐建文．羅梓駿．巴拉克．唐曉峰．陳晉一
____________________________________
Eastern L.L. vs Kitchee｜1730 Kick-Off

#SaplingCup
#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

三分已袋

鄭連奴

Any one but R&F

于楊職業賽debut ？

亞協踢過

有兩個著東方波衫細路，揾lucas 影相

兩年前南區踢過啦

Ricky sir 好波

對北泡425個球單刀

兩隊都係主場藍衫，作客白衫

Av終於有正選，屌你老味av堅

有人著南華保贊波衫

Tiger請生性

各位手足最期待嘅艾華度拍基頓
終於出嚟啦

東方 1.91
和 4.00
傑志 2.88
平手盤

龍仔打正前

元朗足球隊今日休息，沒有操練，該隊主教練接受查詢時表示：「並不是很清楚事件，只有向長哥（梁卓長）了解傷勢，他回覆只是皮外傷。」被問到會否擔心影響球隊其後的訓練，陳文俊指：「應該不會，他說只是皮外傷，應該問題不大。」有指梁卓長腳有嚴重舊患，陳文俊就表示，因為梁卓長年紀也不輕，並非有很嚴重的舊患。

咁癲

加上我地4大尖刀 賓紀文,于楊,鄭展龍,畢頓 加上關鍵王鞠盈智.. 根本場場大炒,,,,

還我拜仁霍克!

佢係傷左定俾人雞左

岩岩傷癒

前鋒盧卡斯、洛迪古斯、蘇沙仍在養傷中，至於快翼費蘭度、中場史雲斯頓、中堅霍斌仁已復操。

又真係一個都冇 屌

tiger 倒戈入波

東方1-0?

有無剷草
果然爭氣

31分鐘 林嘉緯右路角球送遠柱 由播磨浩謙抽入 打開紀錄！

播磨浩謙 32'

呀邊個邊個個女又講到好嚴重就死咁

快撚啲死

連721真相都要扭曲，死咗都唔抵可憐

睇黎施帥都幾鍾意地面進攻

tiger

球證

利馬 >陳浩瑋 62'
陳晉一 >于楊 61'

Ericsson Lai 如果呢場東方贏唔到，今屆就即係容許緊傑志錯誤的方法，去攞冠軍

咩叫錯誤方法去攞冠軍？

Ericsson Lai 呢d球隊攞到冠軍，絕對係香港球隊之不幸，南區其實好典型的球場反面教材

期待「怎樣才算攞冠軍」全文

1:1 巴拉克

又係啲私怨撚

同腦屍一樣

深水埗 入場人數 : 583
青衣 入場人數 : 721

點解冇人去小西灣（一念無名金燕玲mode）

有名你叫屌閪灣

艾里奧傷左

如果傑志有份踢一定唔止4xx人

羅梓出得靚

傑志繼續唔掂

無中鋒亂黎都入到球open play
收貨

原來輸撚埋

有錢李志堅
冇錢係咁先

如果出一個外援都贏到東方 你叫堅爸點解釋

傷耐d 一兩個月夠架啦

晉峰終於輸波

其實呢兩季傷患咁嚴重，傑志訓練一定係出咗問題

輸邊隊

希望最少傷到12月
細佬機會終於黎啦

迪高 90'

林恩許 90'
黃洋 90'

有冇現場手足講下咩事3張黃牌？

仲要傑志最尾踢10個，艾里奧傷出埋冇人頂高波，艾華度先入到球

傑志需要朱蛇

完場前東方反擊 傑志要技術犯規

沙田，不過繼續榜首

沙田 2-1

話時話于楊真係幾唔掂

龍仔都係

我估有部份原因就係班球員年紀偏大

我覺得柒頓今場踢得幾好
有冇人有同感

傑志防守角球死球係明顯弱點嚟
呢樣嘢已經連續咗好多年

搞到堅sir怒啤小kidchild

連續兩場踢足90分鐘 強大了

香港球壇喜訊

條友開口埋口都係維辛派

佢個場好似地盤咁

隔離係㗎啦 單幢居屋呀嘛

14/11前復出

跟住有個阿叔大叫李志堅還錢

跟住繼續叉腰

死硬啦
堅sir好小器架

話時話傑志做乜今年大執完都係咁廢

因為冇執走helio

呢獲我撐你啦kidchild
請持續喺球場內挑釁球棍堅

元朗係鐵膽
傑志東方大埔理文就無緣了

2017年12月17日 14:30 陽光元朗1 – 1夢想FC
2017年12月17日 17:00 標準流浪0 – 3香港飛馬
青衣運動場 入場人數：645

2019年3月2日 14:30 冠忠南區3 – 0凱景
2019年3月2日 17:00 夢想FC 2 – 4佳聯元朗
青衣運動場 入場人數：629

2019年10月26日 14:30 標準流浪1 – 2香港飛馬
2019年10月26日 17:00 佳聯元朗2 – 2富力R&F
小西灣運動場 入場人數：448

ok啦我覺得今場好左

得番1個外援 冇辦法啦

認同，龍仔今場隠形度已經低過早幾場

好掛住費7

仲記得龍仔之前喺夢想一個打十個

但無加強中堅人腳始終係一大敗筆

失蹤型中堅霍

會唔會一場都未出過就俾傑志雞

等1月買亞援中堅啦 依家場場都要推黃洋落去真係唔係辦法 依家艾里奧仲要傷埋

gchi

金奉珍強勢回歸

得番1個外援唔係籍口
何況你又係大會，冇外援就唔識踢

原來Bong喺v league係主力黎

傑志仲排到十一個出嚟同你踢 仲想點

呢啲撚樣係要用呢啲辦法對付㗎啦

今季擺明縮皮
不過今年（被逼）出多咗𡃁仔，就算失分，感覺都冇咁衰

如果佢聯賽都肯繼續試青訓+簽u20，踢得好唔好我都支持，真心不忍見到年年都一堆老鬼，勉勉強強贏隻盃仔滿足班仆街球迷

其實算係咁啦傑都唔係踢得好差姐
反而東方對得一個外援既傑志都打得咁辛苦

施帥都幾既肯用後生仔既

今年真係陣痛換血啦
再加埋施帥教班細踢

人哋用Tiger入到波，冇咩值得笑

啱呀 依家係過渡期 希望幾年之後會收成啦

都係 嗰球傑守角球後柱空曬

執基爾頓嚟托咩

慳錢大法 金東俊復出

搵到傑志黃金一代青訓Tiger說明書
堅daddy

但啲勝利傑迷已經等唔切叫定施利斯高域byebye

霸氣盃mvp

挽留撕碎

今季南區收成未

南區早應收成冠已奪 (本應)

飛馬有文迪斯已夠做
雞佢搵馬高斯啦

聯賽雙殺畜力狗就可以

施帥好過豬sir啦

文迪斯好嘢嚟

上季尾段自爆

季尾又搞多場金東進紀念賽cap水

艾華頓十基頓點？

見到個陳柏文屈tiger冇踢過佛山青訓就覺得好尷尬

我諗今季南區應該拎到至少1個冠喇

Kidchild係要忍下陣痛架啦
對上幾季冇規劃唔做接班，咪而家捱番啲後果

似足曼聯，俾你威足咁多年，係時候要還

勝利傑迷表示唔忍得

傑志今日唔算
係輸太多死球角球

傑又話請左前越南國家隊體能教練
龍仔體能仲差過以前咁
又多人傷

基爾頓完全帶唔起隊波
今日班小將仲好過佢

算吧啦，好多kidchild 真係唔識波，又或者輸打贏要

過去幾個球季，Tiger大部分時間都是在板凳上渡過，如今效力另一家大球會，Tiger縱明知出場機會或許不多，但強調自己會付出所有：「坦白講，嚟到東方先知咁多人，自己可能淨係得菁英盃有份踢，所以一有份落場就會盡全力，教練叫我做乜就畀晒佢。我今年都已經踢到第5年，中間真係有諗過放棄、諗好多嘢，所以依家有得踢就踢好啲，當每一場都係最後一場咁踢。」

磨合期當中啦，無人可以一開季就適應

加油呀

可能平時操得太勁，班大帝唔慣

留佢唔留華度斯完全係錯誤決定

伊朗單野冇落#2既

希望av堅條冚家產出多d佢

馬魚生今年好似有份選

唔係可能 係肯定
外借半隊 輪換一隊 你三個打嗰八場就得啦
巢力威負責洗底褲啦

我以為收左皮

菁英盃 超靚組織入波 巴拉克話你知玄機
10月27日(日) 20:17

雖然傑志周日（27日）在「菁英盃」對東方龍獅的賽事，最終以1比2落敗。但「藍鳥」扳平一球的組織過程賞心悅目，贏得球迷不少掌聲。入球的20歲小將巴拉克「Aki」指：「賽前冇咁夾過，入球全憑隊友之間嘅默契。」

基於傑志前線受嚴重傷兵問題困擾，他們今場只能派出鄭展龍、畢頓和于楊，3位U22球員任正選來承擔進攻重任。可能因為小將「火喉」未夠，「藍鳥」上半場未能創造出太多具威脅的攻勢，更被倒戈的播磨浩謙率先破門。下半場中後段，傑志換入巴拉克任進攻線。此子在入替後2分鐘迅速建功，為球隊追近比數。可是，東方終憑艾華度的入球再次領先並拿走3分。

雖然最終賽果未如人意，但巴拉克賽後指出，球隊尾段的表現值得一讚，輸波很大程度上屬不幸：「我哋最後10分鐘打出風格同鬥志，一度將場比賽帶返嚟我哋嗰邊。好遺憾最後贏唔到，真係好唔好彩。」他79分鐘的入球來自一個美妙的組織，他笑稱本身並沒有對此故意練習過：「我哋一齊訓練咁耐，好清楚大家嘅特性。加上隊友之間關係好好，就算冇練過我都知『阿智』會點傳，就跑入去接應，嗰個入波正正反映隊友之間嘅合拍程度。」

近兩場菁英盃Aki都獲得上陣機會，他認為比賽經驗是令他突飛猛進的關鍵因素：「呢兩場有得打對我增加好大信心，我好期待未來會有更多機會，即使係10分鐘、20分鐘都好重要。」「藍鳥」在「菁英盃」暫僅錄得1和1負的欠佳成績，有球迷十分擔心球隊現時的表現，Aki則向他們大派「定心丸」：「我哋仲有6場分組賽，仲有得追。希望下場會做好啲，畢竟我哋係傑志，我好肯定我哋會以更強姿態返嚟再見大家。」

外援傷晒 後備又無早兩年咁雄厚 加上新帥都幾敢用年青球員

學法比狗咁

金奉珍呢

而家先知精液盃打雙循環有排磨

真係唔知邊條天才簽基爾頓返黎

最唔吸引既杯反而拉長黎打

我覺得佢係見基爾頓喺元朗攻又得守又得，諗住用佢嚟打華度斯個位，點知啲隊友lv高咁多即刻唔識踢

我諗傑志原先個打算可能係基爾頓拍華杜斯再搭大哥打中場
係有啲事情發生咗華杜斯先至走

仲要無左四強 會出現大量wfc 波

巴拉克有帶腦踢波

有智，基爾頓不了

有好有唔好啦 年青球員真係多左上陣機會既

引彈狗

請你們好好放低仇恨

香港波係需要支持 而唔係仇恨

將心比己
一個足球場坐到六萬人

雖然香港大球場坐得4萬人

為左亞冠抵既，南華羅神走左之後都柒足咁多年，某個程度都可以話本土球員青黃不接，傑志用入藉兵頂埋個亞冠就無哂頂級土炮用

但都已經係香港1/150人口

姐係每150人中
有一個就係手足

對上一次爆滿就係亞協4強

當時南華對科威特sc

齊聲吶喊助威

不知幾齊心

當日發生黑哨事件

大家一齊掉KFC落去

將球場變成戰場

CD rom真係慘

不知幾壯觀

但如果當中有人分化

好似m字頭巴打咁

為左維護日本

而狙擊香港波手足

cls

香港足球只會成為一盤散沙

屌你老味閪 有廢話講就一次過講啦

今晚又爆po睇黎

呢幾場踢死阿智

如果港足巴打群成為一盤散沙

得一個外援都差啲和到冠軍人馬嘅東方，代表咩？

咁就好難再吸引人留意港足

亞洲賽又唔會註後者真係簽嚟把撚

點解d人會j郭建邦

K狗又發爛渣

唔通因爲佢同瑤瑤段情咩

唔通因爲佢靚仔咩

對大埔出咗半隊

唔通因爲佢打假波咩

一個唔知點解28歲會係最差嗰幾年嘅後位

樓上做乜撚

睇得香港波

十個有九都係幾叻仔

鳩簽
一直認為搶晉銘好過簽基爾頓

外國球迷就算隊波幾廢

都會支持自己家鄉球隊

但如果香港人都唔支持香港波

問老師喇

嫌香港波廢

M子開定po未

咁只會淪為人話柄

好似馬拉人咁

就算英超球隊黎表演

佢都唔會比面

不如簽杜國瑜啦，還掂佢喺西班牙都冇波踢

一樣認為英超隊阻住晒

都講咗好多次啦
今時今日仲有人未扑塵拍聞

如果香港人對足球可以拋開追星心態

如果傑揾到個制空力強的中堅+前面棄用基爾頓
成隊波會唔同曬

菁英專員

咁香港足球一定會成為香港人ge凝聚力來源

我屌你老母死K狗，你當呢度係wts定tg啊，有嘢你就一閪次過打撚柒晒出嚟啦

仲有棄用林恩許
佢d駁腳完全無作用

唔扑 扑咗邊有得笑呀

無辯論過
係條傻鳩自己洗板

正面睇就俾班U22多啲出場機會

講嘢一嚿嚿
桂神就話75姐 你老幾呀

着伊朗波衫睇香港隊嘅人 冇人有興趣同你團結囉
躝啦 K狗

J魚丸班仔

笑撚咗，之前都話打大大篇嘢

依家技窮當呢度whatsapp

between,已舉報洗版

如果有巴打再將狙擊我段野係2019年內放係任何港足post頭版

我將會盡力洗走
就好似上年比利時對日本個即討post咁

所以你地要舉報好舉報

林恩許打本地賽唔佔外援位，仲有留的價值

佢點都搵到位入真係幾好笑

我冇伊朗波衫 矮小的子厚係咪誤會左

我都公開左我電話
5576 8817
如果要傾就出黎傾
唔好係度單單打打

星期3石夾尾公園6:30場預備組
可以吹下波

我雖然支持m字頭巴打撐金信wook

因為你我先欣賞呢位好國球員

可以呀

基爾頓最大問題係成日死hold住個波遲遲唔交出去

等到對家三四個人圍埋嚟就失去控球權

太自我，唔識同人打配合

佢如果好似費7咁，可以一個爆過兩三個，我唔太介意佢自我少少，但佢又無咁嘅能力

但唔好隨意挑起仇恨

F12 碧匯 鄒穎恒 女 區議員 民主黨 2019年10月8日
F12 碧匯 黃永威 男 香港經濟民生聯盟 2019年10月14日
F12 碧匯 馬愉生 男 社區主任 2019年10月17日

請你唔好挑釁別人
你自己唔鐘意睇
唔代表所有人係
請勿再將段野放係第一版
你放係第26個回覆我都okay

成撚日都係佛山聾屍
好難唔扑

呢度ge部份手足好雙重標準
講蝗國足球就得
講香港對手反而唔得

希望唔好比外界定型睇香港波ge係痴線

Thanks for updating

香港人點解可以係今次運動得到讚賞

無惡意

奉上李文恩金句：「改變自己，遠比改變十一個人容易。」

咩事

就係因為可以拋開舊仇

其中一個有心搞波嘅班主

用笑聲 送走舊仇

青山走犯

假若m字頭巴打唔睇下我ge訴求

都似

解block5分鐘

將會好似保贊亞協8強球十二碼咁

係咁洗版講埋 on 9 野，忍唔住 block 左。
個陣對伊朗記得有條 on 9 話無乜機會睇伊朗，要著伊朗波衫個個就係 k 狗？

趕晒所有觀眾走

咩野 我個日咪比人話著港隊tee唔夠愛港

我一件伊朗波衫都冇
又有巴打點左我相

咁都可以被屈著伊朗波衫

我係完場拎伊朗旗拎簽名

成場我都為港隊打氣

唔似得當日香港對日本

著日本隊波衫班賣港撚咁

噓港隊球員

工兵一個
簽佢同大哥輪換就得，但係解決唔到中場控制力既問題

扑咗點屌佢老母

唐道碧好過佢啦

陳俊樂中超首次上陣後接受訪問

原來條癲佬話tiger踢過傑一句多謝都冇 係無品
佢真係咩都有得屌

陳柏文係咪成日吹奏Johor個個

講開張廣勇
其實都幾有心搞波

雖然張生睇個樣應該都係親中

自出道以來一直效力傑志的播磨浩謙，今季首次倒戈便取得入球，他感激前東家對自己的栽培：「倒戈入波冇乜特別感受，自己盡全力就等於尊重佢哋，我都好多謝佢哋，因為佢哋，我先有今日。」

但情人節派rose都幾好綽頭

仲要係厄瓜多爾rose
平時厄瓜多爾得香蕉炸啵

人哋華佬要走，你俾幾多錢都留唔住

江山易改本性難移
你可唔可以叫m仔唔崇日
都好難啦

或者唔再狙擊我
唔好放段野上頭版
我即刻收手

李生d馬都唔錯 包裝系都有成績
雖然佢好似都係唔知咩政協
但都希望曉明sir幫到佢

我一向是其是 非其非

好似係想借走人先搞到咁

都似要回家，更何況無左亞冠，點留住佢

唔係有人故意挑起仇恨
我係唔會爭論ge

講返張廣勇啦
佢係搵錯人幫佢
其實我覺得班主黎講真係唔差

有冇鏟柒馬斯查蘭奴

唔係個個都可以好似羅生咁
將娛樂營銷放落足球

傳啫，事實佢真係返祖家球會

以前香港足球 七八十年代最成功個時

屌都費事

都係靠錢 靠買大牌球星
靠當時社會環境黎吸人入場

無

應該點都係返鄉下，都掘夠金，匈牙利又唔係巴西

我唔明點解東方球迷可以在我撐本地波自high洗版到咁X樣！ 雖然Tiger都係做過東方青年軍但係近期真係踢傑志嘛！這是事實，唔係搞笑！連一句多謝傑志都無，咁無品！

定係屌緊東迷唔多謝傑

但羅生呢d唔洗買好多球星（其實佢買butt同kezman都唔算吸到好多人入場）

但靠製造陰謀論
靠宣傳
靠佢個blog
真正將南華成為一個品牌

或者m字頭巴打 真係唔會解block 睇唔到我ge訴求
有冇人同佢熟悉？
可以將我電話

55768817

叫佢WhatsApp我 等我同佢細訴心聲

咁嘅邏輯傑志有冇多謝東方畀機會佢哋訓練Tiger

可能上季打慣攻中

同埋我成日想問e.lamela
嚴啟華係咪你親戚黎

精神分裂

流石佛山

似乎係傑志放棄佢先走 佢走時係未有班落 而且當時本身係傑志話借走其中一個外援先

羅生個時成日話比afc陷害

又真係有唔少人信

然後又入場為羅生南華加油
同仇敵愾

真係一個高招

相比伍爺爺又係另一套推廣風格

以親切感 傳承做賣點

再加上同巴菜開足球學校
鞏固踢法

令人一見到kitchee 就諗起控傳 地面
更加順手培養學員成為小球迷

抵啦件件

呢個post今晚內有無機會爆

其實羅同伍都好大老細脾氣
但比起周生隊晨曦同官生隊愉園
的確令人易接受得多

無咩防守意識

好似官生咁大權 連甲組都要放自己落場
難怪成日比人叫坐低

話換左新體能教練 催谷過度？

連同後備球員，愉園今場合共有9位U22球員在陣。

雖然失利，惟愉園主帥鮑家耀指菁英盃原意就是讓更多青年球員有機會落場吸收經驗，17歲小將黎培基就指愉園今場面對南區也可以放膽組織進攻，要證明有能力在港超聯立足。

愉園主帥鮑家耀賽後表示，今場除了首15分鐘未夠集中之外，整體表現都算滿意：「上半場首15分鐘不太好，一下不集中因為界外球輾轉失波。我們今場有9個U22球員在名單，落場實際只得3個外援，但是踢起來絕不輸蝕，好像簡嘉亨在比賽都展示到能力。我們炮製到攻勢卻未有入波，但都要給予機會年青人嘗試。」

菁英盃今屆改制，完成雙循環之後每組只出兩隊直入決賽，不是以往淘汰賽形式，好處是多了比賽，壞處是去到末段可能多了例行公事。然而，鮑Sir認為這個賽制都有好處：「菁英盃，我們是志在給予機會後生仔踢比賽，不是去求成績。看看簡嘉亨、黎培基、袁世傑今場不會怯、不會怕用波，我們就是在這個賽事觀察球員進度，然後再挑選人腳踢聯賽。」前甲組腳潘文俊的兒子潘沛軒今場首次後備亮相，落場在右路鑽營，鮑Sir說要提醒世姪小心犯規，在右路上上落落時不能魯莽出腳，畢竟職業賽事和青年軍賽事截然不同。

愉園今場有17歲的中場黎培基踢足90分鐘，在前線落力組織，這位車路士足球學校青訓產品說：「相信球迷都看到愉園今場面對南區時敢於組織，開波15分鐘之後有較多攻勢，我們就是要證明到年青球員可以在港超聯立足得到，表現一場比一場好。」

愉園今場有17歲的中場黎培基踢足90分鐘，在前線落力組織，這位車路士足球學校青訓產品說：「相信球迷都看到愉園今場面對南區時敢於組織，開波15分鐘之後有較多攻勢，我們就是要證明到年青球員可以在港超聯立足得到，表現一場比一場好。」

要佢做華杜斯個工作真係自殺

晨曦呢 就好似隊藍絲隊咁
搵埋堆唔arm年輕人胃口ge明星做招徠

仲記得當年郭富城都特登入舊旺角場撐晨曦

個d木板椅佢都坐過

講開愉園 又諗起一代十號仔 豪豬

屯門黎培基鄉親父老會

係我未比連仔block之前。

只要你唔回應我ge訴求
2019可以回到ge 港足post都會好快爆

黎培基係幾好波的

同牙菊位置重疊哂

計曬聯賽銀牌同菁英盃
暫時不敗球隊：理文，南區

豪豬真係令人惋惜
破左個最快入波世界紀錄

理文好波 曉明好野

雖然個樣mk 但同嘉緯一樣 比波有靈氣

但可惜唔知咩原因 退役之後 咁快就走左

同炒車過身ge張耀麟一樣 令人惋惜

屌你老母真係要block先得
煩撚到
見推得咁快仲以為有咩港超新聞
原來係洗版

仲記得大豪當年著波衫揀15號都係因為紀念張耀麟

今年只有21歲，但今季已是播磨浩謙第五個職業球季，他初出道時在亞協盃為傑志攻入奠勝球，是天之驕子，但近季表現一直低沉，今季決定轉變新環境，改投青年軍時曾效力的東方，今日他攻入效力東方首球，對手更是傑志。他為前鋒，他入球不多，對上一個入球仍記得很清楚：「也是在這兒（青衣運動場），一樣是菁英盃，夢想對元朗。」

上半場取得入球，完場後問他入球一刻的感覺，他居然回答：「想不起來了！」
但肯定的是，他立即跑去找同樣是倒戈的林嘉緯，他解釋：「因為我職業生涯第一個入球，是林嘉緯的角球助攻的，所以今次入球很想找他慶祝，抱一抱他。」播磨浩謙所講的生涯首球，是在三年半前隨傑志作客到菲律賓卡雅取得的。

香港球圈小，差不多每場都會有球員倒戈，但少見有球員倒戈入球拒絕慶祝的畫面，播磨浩謙同樣有慶祝，他表示：「盡全力等於尊重他們（傑志），今日跑到抽筋也繼續跑，多謝傑志的栽培。」今季轉會冀有更多上陣機會，但似乎播磨浩謙的舞台只有菁英盃，他說：「坦白講，決定轉會後才知道這麼多人。可能我只會踢菁英盃，若有機會落場，那就全力去踢，等待機會吧。」過去兩季播磨浩謙曾被外借到夢想和凱景，均未能取得穩定上陣機會，21歲的他坦言曾想過退出：「今年第五年了，中間有想過放棄，不踢了。期間想過很多事，現在心態是能踢就盡力踢，每場都當成最後一場去看待。」

就好似 林鄭咁
m子不斷漠視訴求
只會適得其反

講開張耀麟
又想起垃立

block啦

不論相片定真人 最近見垃立真係冇咁好中氣了

希望佢可以健康過人世啦
雖然班細ge有時真係唔爭氣

就算贊狗我都冇block過
起碼有時可以笑下睇下新花名
洗版真係接受唔到
已block

垃立真係一個好人黎
雖然好孤寒 但至少肯比機會

當你唔回應訴求 只會步入深淵

垃立投資有道 好似住得唔錯
睇人亦都好眼光

10年代ge港隊球員 唔少都係垃立帶出黎

我屌
咪撚咁幼稚啦

呢樣真

洗版都只因有人觸碰左我底線

迪天奴好正

你可以回應我訴求
同我討論
但block左我又單單打打 為咩呢？

好事嚟
佢咁做等於博bam
陣痛之後就一勞永逸

永義成日最尾廿分鐘換佢入黎搏一段 好有用

係 我上年比利時對日本試過一次

佢專登㗎
條傻鳩諗住咁樣挑我地機

大不了我咪未開過po

唔係挑大家機
我好清楚講明

只要唔將個段野放係第一版
就唔會再洗版

只要你尊重人
就冇事啦

今季挑戰300個post

屌你老味，叫人尊重你，咁你條撚樣有冇尊重過人啊，可唔可以唔好將你啲濕鳩訴求類比落香港度啊

原來成46歲

我絕對冇人身攻擊
好尊重各位
你咪當我係70歲阿伯回憶港足
重點係挑起紛爭ge人 我要求對話

我又唔想學佢咁洗板
屌我將篇嘢copy 300次真係晒鳩我時間
倒不如開過個新po

做咩專登un扑覆佢

只要你開個新post 冇將個段野放落頭25個回覆
我將會停止回憶港足

無啦 港超唔會再有第二個華杜斯
華佬真係經典嚟

其實肯花d心思
有下個佢 唔難

最緊要係佢肯喺top fit嘅時候嚟香港

煩撚到

舉報咗 睇下連仔幾時做野

+1

東方球迷係旺角食tg

佢係好大年紀先過黎香港

潘文迪講緊場Ajax

佢講波不了 把聲已經唔入咪

著住波衫食tg？

韋達又贏啊今天

有機會打亞冠 唔多唔少都成誘因

bojan係令人又愛又恨ge

琴日唔知邊個吹到佢昏迷

係

好奇佢平時點同d球員溝通

巴爾幹波都係偏技術流

拎菁英盃冠軍

我中

沈拿騎得好肉酸
中馬都好
可以彌補飛馬開季燒鬚之痛

輸波唔奇但估唔到係沙田 同埋咁快斷纜

麥sir走就一了百了
直情唔選佢

係咪真係會收佢幅地

成日有球迷單挑球員
但教練都冇eq真係 同Ricky一樣

Dnlm做乜撚啊

亞援真係冇期望，咁多年都係伏嘅多

白卡佬出沒呀
但係又唔係好似立神咁令人敬佩

K狗幾時死？

列文 金東進 金奉珍

張敬珍

唔好挑起紛爭好唔好

金東進太老先黎 冇咩作用

得呢三個唔伏
或者試下搵溫達倫個仔囉
k狗應該會好鐘意

你要問下 m仔 做咩要挑起仇恨
又要block我 又要單打狙擊
咁點樣可以解決問題呢

同林鄭鬥遲死
屌佢老味

我開頭以為你話溫CEO係愛爾蘭人

查左先醒起佢個仔係菲律賓國腳

會鐘意 但唔arm用lo 菲律賓班人d技術認真麻麻

撇除回教國家
亞援似係台仔/日韓/東南亞多
當然最想有泰國越南黎

諗起南華之前個東帝汶國腳

你係林鄭 漠視訴求

佢贏過歐洲足協盃冠軍姐 唔係MVP
佢係入左俄超年度最佳陣容

又搵個教練送波衫比佢

傑仔接受唔到傑志已經唔係班霸ge事實

Philip帶南區奪得一冠

呢樣就一定
球員時代一個打中場一個打龍 一定係打中場個個教得多野（可以幾多個Zoff呀）
一個有聲望一個冇

佢係英格蘭小國腳黎
技術點會麻麻

傑仔黎緊個班青訓如果留到人 應該接班冇問題ge

球迷個心態最似

可能就係操過龍

受教了
但佢係英冠英甲咁快就返黎亞洲 會唔會係歐洲撈唔掂

因為我睇菲律賓係亞洲盃 強如舒洛克係國家隊都踢唔到水準
感覺佢地一係黎自五湖四海冇默契 一係難夾

想像到港超有var之後照樣會有幾多誤判

先射失12碼 後彭軍凡斷腳
晉峰「損兵折將」飲恨沙田

力爭「六連勝」的晉峰，今午（27日）出師馬鞍山運動場遭逢今季首場敗仗，在上半場以一球領先下，最終以1﹕2敵踢法硬朗的沙田，長勝紀錄告終兼「損兵折將」；上周為晉峰「一錘定音」擊退凱景的年輕鋒將彭軍凡，今仗踢了30分鐘便勇戰「斷腳」，須即時召「白車」送院治理！

晉峰今仗有香港五人代表隊成員黃偉國及廖億誠等主力球員歸隊，但兩人圴列後備，而佐敦查維思則缺陣，至於沙田則有「黑匕首」大衛佐敦及中堅盧比斯倦勤，只得帕斯卡一名外援壓陣。

不過，晉鋒今仗似是較運滯的一隊，儘管該開賽初段搏得12碼，但隊長戴思聰操刀卻被沙田守門員李銳昇成功撲救。晉峰在錯失入球先機下，未幾，彭軍凡回防，於後場偏右位置與敵將蕭嘉明「拍波」時腳脛撼腳脛，「啪」的一聲後，彭軍凡倒地不起，隊友上前了解後示意換人及叫「白車」。由於脛骨折斷關係，隊醫及球證都讓彭軍凡就地等待救緩，約十分鐘「白車」到來，醫護人員為其檢查傷勢及固定脛骨後，才抬其上擔架車送離球場，賽事因此中斷近20分鐘。

雖然晉峰少了彭軍凡一名箭頭，但另外兩名箭頭卻在41分鐘合力泡製了一個入球；布朗於右輔突入壓入禁區似射還傳，後備入替的隊友黃偉國遠柱接應抽射得手，晉峰憑此入球領先上半場。

易邊後，沙田調入廖澔弘加強鋒力，而一球領先的晉峰則以守為攻，令沙田得以反客為主，且埋門威脅一次比一次「近磅」，而晉峰港青門將林駿杰亦先後化解了廖澔弘及蕭嘉明的頭槌攻門，惟久守必失，沙田於完場前14分鐘藉「死球戰術」由帕斯卡頭槌扳平。

此時，晉峰棄守為攻，更調入「好波之人」廖億誠企圖採取主動，惜完場前五分鐘又被沙田一次突襲得手；蔡凱亮後場斜線踢前，廖澔弘右路入禁區乘門將棄關而出時臥射空門建功。結果，晉峰先勝後敗被破不敗「金身」，現以6戰15分，藉較佳得失球壓倒今日贏南華2﹕0而同得15分的港會，繼續守住「一哥」位置。而沙田贏得近五仗以來的第一場勝仗，以6戰得7分擺脫「尾二」位置。

#下輪賽事

11月3日中西區 vs 晉峰 跑馬地 3:30
11月3日凱景 vs 沙田 天業路公園 3:30

高力北區犯天條飲恨
永義尹東憲操刀奠勝

上周力挫深水埗贏得升班甲組首場勝仗的高力北區，今午（27日）移天業路公園挑戰永義地產失敗，後者藉上半場一個12碼「極刑」，由尹東憲操刀建功。

開季至今僅贏過一仗，上周更「爆冷」稱臣於景峰腳下的永義地產，今仗表現依然在水準以下，更於開賽不久幾乎先失，蘇啟浚攻門中柱！永義大難不死，後福隨後而至，復任正選的北區中堅黃志聰在上半場中段於禁區內侵犯荷西卡保，球證判予「極刑」，前港超外援尹東寭操刀「一針見血」，助永義上半場以一球領先。

易邊後，北區積極反撲，但葛祖威連番埋門都未竟全功，而永義在末段調入「野人」迪天奴落場，惟雙方都欠臨門一腳下，最終永義藉上半場的12碼入球，以一球險勝北區。

由於賴啟卓及梁國威兩名主力球員缺陣，北區主教練蔡仲賢寄望下仗對公民可以齊人出戰，但強調球隊當前急務是改善後防，避免不必要的犯錯！

#下輪賽事

11月3日 高力北區 vs 公民 粉嶺遊樂場 3:30
11月3日港會 vs 永義地產 港會場 4:45

上星期高力贏只係深水埗靠賴啟卓世界波同埋對面更廢先贏到
失2球比深水埗

成隻腳變形

K狗你會唔會搞錯咗啲嘢
家下係你似林鄭
漠視呢度民意
呢度係叫你收聲、躝、同埋問你幾時死

完全封鎖佢，等佢玩單機啦

佐敦查維斯竟然踢港甲，佢老豆係菲律賓唔係有隊波咩？

係大埔m仔挑起事端

我希望始作俑者快點放棄佢ge挑釁行為

嫌菲律賓聯低水準

係林鄭先會唔以唔透明唔公開ge態度對待市民 一意推行一d硬上ge野

班霸就多呢d人。 東方幾多廢老，d南狗入場淨係為左屌伍建收買球証

太多人入場只為緬懷光輝歲月

個個 Po 有回覆，但我一個都見唔到

因為m仔唔回應訴求

半晚冇追post等我仲以為大家做乜咁好傾吹到19頁添

其實都幾多野傾左
btw
幾鐘意你個名
有佢件tee

你唔好忘記佢係有daddy buff緊，上季埔迷仲講緊佢踢唔到超聯

係傑做常規後備就可以ge

根本要簽就係簽晉銘替大哥，philip替華佬

不過2個都簽唔到

到時philip 同菊又爭波
根本搵唔到一個有曬長短傳，防守進攻意識都好既

南華時期嘅白鶴都無進攻意識
最近已經係陳柏良
根本本地華人就無可能
技術速度身型永遠集唔到一身

不過Philip唔似去傑呢d太多規範ge會

逗住型中場 要好有足球智慧
但香港有足球智慧個d通常身體質素比較一般

要係華人入面搵華杜斯同大哥代替品真係難
樂仔都做唔到分波角色

黃洋已經跌到全盛5-6成都穩坐傑志港隊正選 就知佢幾不可取代

又要有長短傳, 進攻防守意識好

香港點搵呀

世盃外港支大戰時期嘅白雀真係好勁

Oh原來20頁了
開新po指日可待

港隊名單幾時公佈？

少爺仔如果厚身番啲就好
好似sean咁
人地都係特登用個暑假請教練狂操先變喪

Helio復出之後

白雀/喪十菊/ww

你唔想解決問題

見佢ig 佢鍾意花時間去遊山玩水多
雖然平時都落力ge

進取d啦 11月個兩場要

南華尾段同東方初期都好
大局觀一流

其實同時有好ge進攻防守意識係香港波已經好夠
中場分波派牌長短傳呢d
講真就算外國球會都唔係隊隊有呢種球員
可以靠球隊戰術彌補

仲記得港隊比賽個時 有人係呢度話黃洋*開始*老了

但就算咁都真係未有邊個可以頂到佢個位

去東方救佢出黎啦
堅都唔用

傑志自己有件史雲斯頓 睇下今季打唔打得起

堅 daddy : 未投誠就坐下

立隊不如執肥彭

但係操到上重下輕之後瘋狂受傷，係叫畜力有真草先好d.
我諗喪係唯一個沒人會介意佢去畜力，因為咁佢先唔易傷。

佢搵wucfu操？唔練下身

佢好似就係長傷期間去操
本身都多傷

佢由細到大都係真草，沒啦啦變人造草真係會唔慣既。

缺一不可

其實要一個跑動範圍夠大嘅拍大哥。

要拍檔好似華佬咁又跑得又守得又傳得又射得仲要大隻有身材，就好似難少少喇

其實佢有的似av嗰隻，好細粒但下盤穩

問題係真係唔識收放，踢唔到90分鐘

通常下半場就例隱形一排

打攻中都仲可以，打防中/b2b就死得人

今季轉打中堅

反而巴拉克而家墮後踢成個佐真奴咁

巴拉克今年好似真係勁咗好多，依家4小鬼似係佢彈出

簡單嚟講係要全能到仆街

山神咩

咁4小鬼都係佢最有潛質啦

畢頓都ok啦，尋日幾生

全盛雀

喪都得，不過淨守

暫時新一代足球智商最好

新小明

本地就屈到啫，你睇佢對台灣嗰場

佢兩個幾時正式入籍

冇護照

港隊唔使攻中

畢頓已攞護照

幾勤力，又夠氣

明明係你做哂個list入面啲嘢在先人哋之後先貼你
你都可以屈係人哋挑起事端
你咪同林鄭一樣咁無恥

希望佢再練習下啲埋門啦

撐M子

話說鄭展龍同期係咪全部gg

仲有邊個

佳佳？

垃圾tiger

堅死用佢d靚

人工問題？

賓仔
不過好似仲廢過巴拉克

你估全世界都想去傑志咩

少爺一心去南區喎

華佬嗰時未走，Philip 邊有得踢

本身搵施素高可能就係想咁（除左射得）
不過人地黎養生

其實唔洗再覆佢

真係要靠路數搭夠 唔覺得佢制到空

唔洗撐我 撐港足得啦

有時唔只出場會，隊隊去南華超市掃貨但都沒人去傑志都知咩事。 有幾多個踢過南華之後去傑，都係外援多。

你指同期傑仔?
余煒廉
何振廷

由佢單機啦

用咗咁多鬼佬俾人叫假鬼隊，都可以理解啲人點解唔去

只不過係戰機話要打巢傑志咁鍾意用鬼佬，而自己就去一隊勁多鬼佬嘅球隊

簡迪/普巴/佐真奴

比人逼就甩 同埋港隊多數都係下風個隊 冇咁多機會上腳
比人逼之下 佢又做唔到樂仔個種引球帶返比隊友

港隊個隻攻中就要有跑狗射手配合
好似國際米蘭3冠咁

個時成隊南華應該都好L憎傑志

冇計，嗰時都仲係死敵

咁佢可以就咁抨擊
做咩要煽動人地封鎖我
而家我洗版睇到煩就自然有人封鎖
佢又唔同我對話
咁冇得拆架啵
佢同林鄭一樣
一意孤行想做一樣野
但又唔知觸碰到人底線

我做緊咩我自己知 當呢度吹下水又好發洩下又好
m生呢？
55768817 叫佢whatsapp我
係咪要係大埔主場開咪搵佢

引彈狗
撐製造仇恨ge人

覺得Philip係唔想去傑呢類球隊
佢都暗示話東方累左佢足球生涯

引彈狗
大埔m仔唔回應唯一訴求 我將會考慮將反抗力度升級至球場入面

換左施sir之後 希望唔好再令咁多華人卻步

個時仲係兩雄爭冠局面
牙齒印點都唔少

繼續燈 燈到佢入下一球

你有冇心化解紛爭
有ge麻煩將我以下訴求話比m仔知

要求將狙擊我個段唔再貼/唔可以貼係頭25個回覆
否則我至少係2019年加快推走有呢段野ge post

至少要等下場青英盃

唉 完全封鎖

同埋其實佢個段野
我已經回應左
第一點至第三點都係有偏差ge指控
（例如我從來冇話金sir有cv）
但佢唔回應
打完然後block我
咁係一個健康ge討論咩？

希望你可真幫助化解紛爭
唔係支持一言堂

你個引彈狗
係咪要係大埔開咪搵你

你加密講 姐係真
朱sir安心港隊幫郭sir手算啦

識貨呀ching

唔會掛 呢幾場戰果唔係好
但個form開始唔係齋兩邊去
班後生又慢慢進步開始交到貨
其實教得唔錯

同埋今年咁嘅陣容
我諗五件預左有陣痛期

淨係巴拉克，畢頓既進步都應該支持
係唔明點解菊要坐

我覺得係教練喜好 佢應該心水係基爾頓 黃洋 林恩許正選

5件請得佢做教練都係想佢幫手教好班後生

仲有劍橋
下次應該佢港隊

阿鵬已經講左好多次 *唔好意思*
係時候抖一抖

教人踢波同意識 一定好過朱sir

搵個亞援中堅拍凱
雞基爾頓搵個holding midfielder
重用菊
隊波已經可以好勁，而家係組軍個條撚樣有問題多過白頭佬

卡錫咪啱使啱用

傑仔不如執埋安達

搵到個中堅敢上/比到長波
已經好好多

對港超假鬼幼齒嘅立場係 冇護照幾勁都冇撚用

安達

傷兵太多

如果佢咁都要走 我會好失望 依家班後生仔喺施帥手下一直都有進步 雖然成績係冇之前咁好 但係起碼都叫做有D突破 唔係淨係全靠費蘭度/兩翼9斬 希望傑志高層唔會咁短視啦 你早幾年淨係識出入籍/假鬼依家係要還架

下半季借佢黎輪換下其實ok
但垃隊無佢實降班

而家咁樣施蛇教傑 豬蛇教港隊
球會教得掂既人港隊拎去用
咁樣一條龍服務好過搵返豬蛇

但防守唔好
差唔多場場都有失波咁滯
中場又無咩人幫波
前線拉扯走位更少
我會認同係仲磨合緊
但以強隊嚟量度我會覺得唔知佢踢緊乜鳩

高尼路走咗？
進攻=菊一嗰

南區大巴勁到

後防就人腳問題啦

睇精華愉園係禁住嚟攻

仲有400個reply度又開新po了

球隊有責任幫港隊搵人材

睇下有亞援中堅之後傑後防會唔會好左啦，我覺得至少要俾1年時間施帥試下啦

認同 反正朱sir都熟傑班人
係傑踢得好 港隊就一插即用

場波擦勁多角

只要你開新post路加段野
就唔會有麻煩了

林恩許跌watt

Jared都係湊仔算啦 攻守都幫唔到幾多
基爾頓又唔係box-to-box嘅材料
不過個教練肯用青訓嘅程度真係超乎想像

每場後備起碼3個青訓
當然多人傷都係原因之一黎

一生仔就係咁

重用青訓都係好事嚟

下一個生b係擔泥

我從球員特點出發諗喳
toby起碼睇到爭頂高波、搶截、由守轉攻交返個波出去呢啲長處，戰術用途鮮明

remi一昧跑嚟跑去賣勤力，工兵，但睇唔到優點係乜
不過帶返頭盔，亞運、u23對手較強都係真

希望好似車仔咁，青訓越踢越好

變做獌就

返工唔使下下打卡放上網嘅
半夜睇波、蒲、食垃圾放上story就真係吐血

入場見到加斯洛大模廝樣kfc，吹到啤一聲

擔泥本身都幾個b
經驗十足啦

車仔會借走班人去踢多d練勁
獌比較上少

傑志而家最似垃圾阿狗
擺勁多青訓踢
未必場場有貨交
但起碼逐漸適應強度

垃圾曼個種等於執10個一仔上黎即刻要擔正
轟個種係大量羅梓龍仔呢種借過出去打足一季聯賽正選儲經驗

真

景峰足球隊 KFFC
57分鐘 ·
【兩連捷！】

連勝！昨午係球隊第二度係天業路出戰，對陣有浩龍哥同BB黎洛賢等主力坐陣嘅駿棹，憑住Edison郭健邦搵到復出後第一個士哥，加上卡立接應射入以及U25小將李俊文嘅入波！球隊乾淨利落輕取對手3-0！季內首度零封對手兼兩連捷！

⚽️入球球員：
12' 郭健邦
30' 卡立
89' 李俊文

U25

差個箭頭，出加維蘭可能有波入

郭健邦見到李俊文有冇諗起區域法院審佢嗰個都係同名同姓

可能咁啱刷中一仔係福頭嗰種神童呢

講真一仔近呢幾場唔錯
比波 配合做得幾好
尋日有球過頭波好似都係佢比

U25小將

巴拉克定佢彈起先

連加特都27歲新星啦

matt上年又係

其實7哥早2年都係咁

matt今年okay ge

jared都唔係第一個啦

胡晉銘係city食燒鴨飯

U18 來講 黎培基比佢更值得入港隊

于揚好明顯跟唔上

黃偉國

佢咁瘦又後生食乜都得嘅

其實ricky隊波嘅重點係ticao 佢就真係一個carry進攻，組織，防守 係身形差咁d

咁綜合計 少爺踢波係有火 自律ge

于楊好似好鍾意賣弄腳法
但去到港超賽場都未開始上腳啲人就已經拍埋嚟

曼係用好多錢再加d青訓 不倫不類

其實而家ge亞協對手（除左打北韓）最arm比香港球隊派多d青訓
好似佢地打歐霸咁

呢個po有幾多水份

一餐半餐就算 唔好比上面知就得

舊年 ticao + 卡錫

幾好 呢幾頁氣氛

想幫球隊d巴西外援做翻譯
而家唔知有冇

咁又點呀

大陸啲網話佢畀人打斷腳，講到差唔多死。

上年借咗小鬼去海景都好似冇出過

7哥生完 場外份人就收儉左d 對球場上就冇咩幫助

有唔知邊個個女話佢差不多昏迷

唔計菁英杯
畢頓 三百幾分鐘
史雲斯頓出左差唔多 九百分鐘

Binc師

唔留卡錫有d可惜 幾好用 仲要奇再無隊要

唔係史雲斯頓最有潛質咩？

緊係巴拉克啦

郭健邦經常係二坡坊出現

朱sir就算啦，傑志班細既個個都係佢以前做青訓教出黎，但上到一隊連自己都唔會用

福建邦

唔覺得堅sir會控制班球員飲食，傑志都係提供餐單，你唔跟又吹得你脹咩

巴西幫成日bbq，又咪係繼續屈港超

為成績 幾功利都有
所以有人鬧傑志唔比機會後生
原來只係個教練問題

菁英盃分組賽

2019-10-29 理文 vs 香港飛馬 A組 旺角大球場 20:00 $80, $30

港超第6週

2019-11-02 富力R&F vs 理文 廣州燕子崗體育場 14:30 $50
2019-11-02 佳聯元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 14:30 $80, $30
2019-11-02 香港飛馬 vs 冠忠南區 香港大球場 17:30 $80, $30
2019-11-03 愉園 vs 東方龍獅 斧山道運動場 14:30 $80, $20
2019-11-03 標準流浪 vs 傑志 屯門鄧肇堅運動場 14:30 $80, $30

諗起成日幫襯Starbucks個位外援

堅sir似縱容多過嚴師 比安頓知就可能罰啦
如果普通外援交到貨就唔理佢食d咩
最緊要港隊個班同本土後生唔係亂咁飲食 自律就最好

黃洋話史雲斯頓意識好過佢後生個陣

Wfc杯快車

史雲斯頓肯攞passport未

可能佢代表菲律賓呢

其實傑志班小鬼邊個拎左特護？

朱sir只係個識發掘年青球員嘅球探，但唔係一個會重用佢哋嘅教練

That’s why 落返去做總監

到施帥真係教好班後生，朱sir先再接手都未遲

得畢頓拎咗

最希望就係Aki 、史雲斯頓攞埋，唔想香港又出多個投賓怒海嘅Jordan Jarvis

支持施帥 地面進攻

朱屎60碎啦喎係到細榮接啦

烏鴉哥怕咩丫

我都覺得幾岩用 安達係後場遮線逗住個啲做得唔錯

冇不誠實取用電腦萬能key就用公眾地方擾亂秩序

第245章 《公安條例》 ── 第17B條 公眾地方內擾亂秩序行為
(1)任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。

去打牌呀

逗住立隊中場，招重文，立立，林林，後防三鬼:舒服到

香港球員：35歲年輕球員
香港教練：60歲少帥

個初選次次一撚樣

重係有Helio
係咪弱智都可以做港隊教練？

初選仲有helio

打定

Gio同廣豪
Helio

曾錦濤今季出場記錄
2場正選，無踢過預備組
1個月踢1場波，然後入港隊

港超
31/8 佳聯元朗 vs 東方龍獅

菁英盃
24/9 標準流浪 vs 東方龍獅

前應該子彈，孫銘out

即係又問「黃金一代」去向？

港超
謝家榮 夢想→富力
余煒廉 元朗→理文
何振廷 天旭→凱景→大埔
鄭展龍 夢想→傑志
播磨浩謙 夢想→凱景→傑志→東方
林樂勤 飛馬→夢想→富力
叢振洪 澳洲留學→南區
黃智康 愉園

甲乙丙
歐文洛 天旭→凱景→南華
李晉樂 南華
蕭栢霖 元朗→南華→晉峰
楊立威 愉園→?
張煒星 浩運
藍毅揚 浩運
高承殷 國強

留學
列凱逸 何直軒 何誠淵 葛浚浠 顏卓彬 鄭俊彥 吳睿勤

???
郭怡臻

假波豪：

黄智康唔係車仔？

鍾偉強爛啦

甲組要出兩個U25啊嘛

無中村

酸冥謙真係夠班咩

唔夠啦
仲有廢強都唔夠la

咁鄧樂文都得啦

正所謂「做乜撚野呀？」

於比賽的全部過程中，所有甲組球會之出場球員中，必須擁有不少於二名於一九九四年一月一日或以後出生的球員［包括被裁判員以紅牌驅逐離場的球員］，此例於所有賽事中生效；
於比賽的全部過程中，所有乙、丙組球會之出場球員中，必須擁有不少於三名於一九九四年一月一日或以後出生的球員［包括被裁判員以紅牌驅逐離場的球員］，此例於所有賽事中生效；

李俊文1998
菁英盃都仲得

請各位手足記住本post第一宗旨
除咗反K狗(#34899)外
更重要嘅係
#Mixuout
#Helioout

麥柏撚：核爆都唔割艾里奧！

都係初選姐
唔一定入決選

如果主場對巴林同柬埔寨加埋少過4分
麥狗唔該自己同我躝

拎返10月張初選名單
減咗鄭展龍茹子楠梁興傑
就係11月嘅初選名單啦

中甲煞科日：11月2日

點解法圖斯冇份踢港隊

講真 我寧願要黎培基都唔要孫銘

too old

列斯奧呢？

係咪9月嗰次唔肯踢港隊激嬲左芬蘭佬

躝硬都得
但佢唔會

港隊教練咁撚hea都有

主場和巴林 贏柬埔寨 其實係能力做到架喎
麥狗唔躝唔該足腫雞撚左佢
一諗到12月東亞盃係麥狗帶就覺得好羞家

合理期望：2場1分

四個而家都有波踢

韓援「三义戟」發威
凱景輕取公民 5 ﹕ 1

近況大勇的公民，在今午（27日）於九龍仔上演的港甲第七輪賽事遭逢「滑鐡盧」，被擁有三名韓國外援掛帥的凱景重創，而該三名「八卦兵」CHAE HYOJOON、LEE GEUNWOO及CHOI JIHO均有入球貢獻，前者更「梅開二度」，協助凱景以5﹕1贏得該隊本季第二場勝仗！

今場賽事上半場雙方互有攻守，過去兩場賽事都「戴帽」的史提芬.彭利拿更有率先射門機會，他接應沈國強右路傳球於禁區內「窩利」施射，被凱景前港隊門將邱于銘及時化險為夷。

凱景在站隱陣腳後逐漸反客為主，三名韓援眉來眼去，不斷在公民後穿插及走位，並兩度成功撕破公民防線，由CHAE HYOJOON及LEE GEUNWOO先後建功。

下半場公民重新振作，並由史提芬.彭利拿於禁區頂接應沈國強回傳第一時間轟入，把比分拉近至1﹕2，可惜該隊無以為繼之餘，更重蹈今季聯賽揭幕戰短時間內連失三球的覆轍；於10分鐘內連失三球，公民最終1﹕5稱臣，寫下該隊今季最大落敗比分。

#下輪賽事

11月3日 高力北區 vs 公民 粉嶺遊樂場3:30
11月3日 凱景 vs 沙田 天業路公園 3:30

巴林連伊朗都贏到

咁睇下香港巴塞足球學校舊生邀請隊管中窺豹下

2018年5月14日
陳嘉豪(守門員) / 現效力港超隊陽光元朗 (入學年份: 2008)
楊立威(守門員) / 現效力港乙隊愉園 (入學年份: 2013)
羅梓駿(後衛) / 現效力港超隊夢想FC (入學年份: 2010)
余煒廉(後衛) / 現效力港超隊陽光元朗 (入學年份: 2012)
李晉樂(後衛) / 現效力港甲隊南華 (入學年份: 2008)
鄭展龍(中場) / 現效力港超隊傑志 (入學年份: 2008)
戴偉浚(中場) / 現效力英甲隊貝利 (入學年份: 2008)
顏卓彬(中場) / 現於美國升讀大學 (入學年份: 2009)
于楊(中場) / 現效力港超隊冠忠南區 (入學年份: 2009)
何振庭(中場) / 現效力港乙隊天旭 (入學年份: 2008)
歐文洛(中場) / 現效力港乙隊天旭 (入學年份: 2008)
何誠淵(中場) / 現於美國升讀大學 (入學年份: 2008)
巴拉克(中場) / 現效力港超隊傑志 (入學年份: 2009)
畢頓(中場) / 現效力港超隊傑志 (入學年份: 2010)
史雲斯頓(中場) /現效力港超隊傑志 (入學年份: 2014)
播磨浩謙(前鋒) / 現效力港超夢想FC (入學年份: 2013)
(周衍丞、李泓謙、潘沛軒 冇寫到，但有入後備名單)

4分合理期望
白蛇金蛇我都覺得可能得
但麥蛇真係炆水

仲後生過丹尼同白基奧

菁英盃對傑志個場傷左啦

冇勁中都好可惜 點解肥袁仲可以入選

高承殷都係留學 今年開始讀postgrad 應該只係好似韋健豪咁註個位放假返嚟踢下

似乎未放棄

撐我文都係咁話 廢中比肥袁更值得入選

未來力注冊咗兩個GK

歐政樂 去過NPSL
1997 冇得做專員了

黃子康 2000 北區掉過嚟的

場區仲係得三個專員 係咪諗住必要時搵謝家榮打中鋒

威廉認左真係甩唔到
炒咁多球收手唔繼續炒真係好難入，仲要預備組

肥袁真係唔得

好似韓國瑜份施政報告咁，成份同上年比淨係多咗一句嘢

【補賽詳情】 2019-20年度中銀人壽香港超級聯賽 第3週

原定喺10月23日踢嘅港超3週賽事 - 富力R&F 對 愉園將會改喺12月7日進行，詳情如下：

日期：2019年12月7日（星期六）
開賽時間：下午2時30分
比賽地點：燕子崗體育場

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough

陳肇麒呢？屌你老母

屌
佢選邊個都係出嗰十四個架啦

無意思 勁中專心踢禾埔都ok

G持

又引彈啦 志厚你
很曳

係咪copy and paste架個名單

如你係新post繼續post同一段野
好自為之

對巴林輸ge機會唔細

作客贏高棉同贏台灣都應該係能力上做到啦

明顯啦
陳7撚生都冇

等美國出轉會紙等到去咗富力

凱景一年一度波衫相都影埋嘅險簽

本身好似簽咗尖隊

咁又唔好因爲咁睇高巴林
西亞格食格就得
同埋都係死守再入十二碼

香港主場對巴林係有力摸和

呢個唔會有架啦
雖然想見到

【抗暴之戰】涉元朗扭打要錄口供 梁卓長請假缺操

前港隊門將、現效力港超聯球會佳聯元朗守門員教練的梁卓長，上周六晚在元朗街頭疑因高叫撐警口號而與人發生扭打；元朗教練陳文俊今晨主持球隊操練後表示，梁卓長因要錄口供需要請假，明日將恢復守門員教練工作。

元朗上周六在小西灣運動場戰罷菁英盃賽事，居於元朗的梁卓長返家碰上區內進行「光復元朗」抗爭，消息指梁卓長曾在街上高叫撐警口號，觸發與另一男子口角繼而講手，並遭圍打，而梁卓長在打鬥事件發生後已向元朗教練團簡單交代情況。
事件發生後，有傳梁卓長為避風頭，暫時不會參與球隊日常訓練。元朗今晨復操備戰周六對大埔的港超聯，梁卓長如傳聞般未有在場，而該隊助教主動獲悉有記者到採訪，特意向記者查詢來意，並指採訪元朗操練前應先向球會高層提出，似是指要獲批准才可採訪。
主教練陳文俊收操後表示，這刻也不太清楚守門員梁卓長實際情況，在電話中未有太清楚交代，他說：「暫知他個人冇事，不影響教練工作，詳細要見面再與他傾，今日缺席是應警方要求到警局錄口供，因撞了時間，覺得應先處理重要事情，未有出席今日操練，明日會恢復守門員教練工作。」

記者、攝影：曾雁平

採訪都要你班撚樣批準？

合理啦
元朗仲惡過Popo

無陳7，有艾里奧，天理何在？

Kobe

應該係李福林個場
禾祖個種型

【籃球訓練日】
比賽過後，郭教練為咗比和富大埔一眾球職員興鬆一下，於是特登安排咗一堂籃球訓練比大家。郭教練仲重金禮聘咗香港高比、澳洲中鋒賓、南韓大叔同巴西孖寶嚟交流下... 喂等等先，個大叔好似唔識打籃球喎！

#香港高比 #可以試下入樽 #好多隱世高手 #郭sir連籃球教練都撈埋 #wofootaipo #tpfc #和富大埔

足球是職業 籃球是玩具

妹祖是高比

聽晚有冇手足入場?

入 都入

話咁快就30頁了

【錢兆琛上位】
香港電台嘅最新一集「波樂無窮」就請嚟咗上場菁英盃正選上陣嘅門將錢兆琛。大家有興趣嘅話可以㩒下面條連結收聽返架！

#錢兆琛 #波樂無窮 #palelei #wofootaipo #tpfc #和富大埔

如果recio仲未出得返 我文都幾大鑊

會走幾多個?

1個

指名單

book 埸練波渣嘛 以為自己私家訓練埸?

文迪斯 showtime

垃圾教練
最撚好波果個唔召
召埋d街場撚

rape time

開定新post啦

凱景險簽世界第一

冇咗郭daddy，說話技巧都差咗

helio都傷左

Helio唔會走先

點解若希可以咁正

澳洲神鋒係咪雞左?

回錯

推多四五頁先

黎培基浸多季先 la

巴林近況大勇 la,win左伊朗形勢大好
分分鐘大炒香港爭得失球優勢

於本屆U20五人足球亞洲盃中獨入3球的港隊現役成員黃偉國，聲稱因一時好奇，於5月初在港鐵大窩口站扶手電梯偷拍女子裙底，今於西九龍裁判法院承認一項有違公德罪。裁判官聽取其求情陳詞後，決定先索閱社會服務令及感化報告，押後至11月18日判刑。

辯方求情時稱，現年20歲、任全職足球員的黃偉國深感後悔，事後親撰道歉信予事主，並獲得其原諒。辯方續呈兩封由球會求情信，獲同事、家人及朋友支持，加上黃屬初犯，案發後勇於承認錯誤，冀法庭予以輕判。

黃被控於本年5月6日在港鐵大窩口站B出口扶手電梯，企圖以手機拍攝女子X的裙底。案情指出，事發當日有途人正乘搭上述扶手電梯，驚見站在前面的黃正以手機拍攝一名女子的裙底，遂上前告知女事主，隨即與另一途人上前截停。女事主勸喻黃切勿犯法，否則會賠上一生前途。黃在警誡下承認因一時好奇犯案。

法庭記者：葉君怡

聲稱因一時好奇

柏撚個位真係好做
求其選下艾里奧
繼續輸波
咁就幾十萬一個月

長哥同元朗班老細d宗旨咁一致
收返唔少安家費啦

考個識波牌真係好
Ricky幾時考

雖然放籃隻手遞得唔夠前 但都好有台型

愛港足球員 棄足用手都掂

郭sir果然多諗頭 好似唔少歐洲球會都會間唔中有籃球訓練

好過練掉飛碟

咪推

好耐冇聽過呢個節目 以前係丹尼爾搭老靜
小學個時周不時打上去拎波飛 有次直情上埋去開咪
而家唔知個陣容係點

放心一定唔會推

正常就30個整走7個

唔會推

呢位教練有入場睇阿古獸青年賽 唔知多唔多入場睇港超揀人

利狗玩藍波玩到和俾垃圾曼

翻看紀錄，麥柏倫的門將名單最為穩定，3次的選擇都是穩坐正選的葉鴻輝，另外則是王振鵬及袁皓俊；後衛選擇也較穩定，除了3次都進入決選的羅素、丹尼、艾里奧、羅梓駿、徐宏傑、梁諾恆，唐建文、馮慶燁及羅拔圖亦連續兩次入選，似乎是麥帥的「心水」。中場方面，鍾偉強及鄭兆均亦已連續兩次入選，今次均進入初選名單，有望繼續代表香港。前鋒變動則較大，只有艾力士及孫銘謙是「穩膽」，且看11月10日公布的決選名單中，麥帥會如何點兵。

禾帥加油

巴林似係劫富濟貧多d
佢對住外流球員齊腳ge伊拉克都係下風波
暫時不敗對佢地黎講係超出預期
作客對香港一定會搏拎晒3分

但既然泰國台灣搞得掂巴林
香港主場一分唔係冇可能
但mixu就有可能成為負累

賽程問題
如果主場打柬蒲寨先 大機會拎3分
咁對巴林個場易d吸客 同時班波士氣都好好多

但可惜對巴林先 有機會係閪多過like ge趕客波

入場睇下波
揀人就copy and paste
只係負責應付記者
抽籤抽得衰又大條道理用黎做籍口

福建幫

玩具喪志
但真係不時見到有外地大球會用籃球操練
佢地又玩得好開心

無恥

孫銘謙好過陳7？

做咩啫

全能到仆街

律師警犬就一定教佢咁講架啦
唔通話自己性上癮咩

應該打排球都冇問題

打邊爐都冇問題

顏卓彬，羅梓俊

仲有200個reply
加油快啲推po

廿歲做啲嘢咁麻甩

15/11先好返，咁就好

agger

叫佢去夢遊蓄聾都打死幾隻

諗起
亨利 打邊爐呀今晚

愛心滿滿

老女人

咁19/11都可能有佢

畜龍唔識講英文又聽唔明葡文
會驚左呀祖

其實車仔D U仔同緊幾多間球會合作
我見張瞻貼左張相係著南華

青訓N姓家奴唔出奇

k狗做咩推得咁慢

佢點解咁鐘意post 自己啲相？以為自己好靚？

屌你老母閪frank ng
唔想做咪交番個位出黎啦仆街
年年data亂柒咁黎

咁快睇到?

有啲廢囉
等我仲以為尋日就開到新po

未
不過你覺得佢會有閪分別咩

【亞青外】細榮、張峰任助教 港U18望挫北韓破宿命

香港18歳以下足球代表隊今晚在將軍澳足球中心開操，為下月6日在印尼舉行的亞青盃K組外圍賽最後備戰，足總委派梁志榮及張健峰兩名前港腳擔任助教，以協助主教練艾拿臣。外號「雷神」的足總技術總監艾拿臣收操後聲言，要帶領球隊打敗北韓創造歷史。

早前爆出泰國集訓期間違法飲酒的港U18，周四起程赴印尼，準備亞青盃外圍賽，球隊改由足總技術總監艾拿臣任教練，接替原任主教練安頓領軍，梁志榮及張健峰兩名前港腳為助教。足總早前公佈23人名單，當中約10名有份到泰國集訓的球員落選，變相清洗部份違規球員，亦召數名在外地升學的球員入隊。來自冰島的艾拿臣透露，U18早前曾與標準流浪友賽，結果輸1:2，明晚與甲組公民友賽作最後備戰。

雷神表示：「U18於近屆亞青外幾乎全敗，今次目標是爭破悶局。今年復活節期間看過U18在國際青年邀請賽表現，對他們有一定認識，當然，球隊早前出戰高雄邀請賽全敗，戰績及表現頗差勁，而分組賽首場對北韓是大挑戰，但球員有質素，有信心可以擊敗北韓及印尼。」港U18與主隊印尼、北韓及東帝汶同組，首戰下月6日鬥北韓。
記者、攝影：曾雁平

隊下啤壯下膽先

好奇條底褲咩色

唔好再推啦

想問社區杯仲搞唔搞

呢輪真係po祼照都唔割canny bb, 沒人想睇又一回事

Seb真係得個快，又好瘦

麥基2.0

車校宜家自己都有成年隊，睇來都係想沖上甲組。 青訓就算啦，沒筆直又隊請走，打得好又走，唔好又走。 仲未計堅爸呢d周時拉隊走既。

張膽好明顯要跟葉sir學野先去我南

唔可以自己up?

繼續三場全敗就成隊摺左佢啦

快d po

講真呢班U18睇人腳黎講應該係近幾屆最勁 希望佢地去到印尼真係要生性D啦

點知去到印尼整單集體叫雞就好笑

叫雞先做到球皇

隊酒最勁

算la, 芬蘭佬同豬 sir 唔使有期望
揀咩人都好都係龜縮到完場
睇死無其它戰術

要睇泊大巴西波搵ricky教咪得囉
分分鍾啲死球執得仲正過芬蘭佬同朱蛇

講真以下風波嚟講(國際賽級別港隊幾可有上風波打)
近年可以打到個form出嚟嘅得gw同風車
kim都係冇控球冇進攻但係勝在體能tune得好

麥狗連對台仔柬仔都要踢下風波

支持Ricky，佢淨係識打下風波

佢靠死球又唔出菊/ww

上場帥斬都腳仔軟

俾魚丸gum屌 輕取1:0

Ricky: 你陷入咗主攻陷阱

鳩下鳩下又三分

點呀 推得咁慢點要新po呀

Po啦 快啲啦

m仔停止燈刺 thx

理文 2.30
和 3.60
飛馬 2.50
理文讓平半

請勿離題

你地收手la

方便人做手部動作

離晒譜

都要訓教架你當我係深紅之王bot咩
睇m仔會唔會回應訴求
推完呢個又要推下個

要繼續自言自語地推就真係可以好似上年世界盃日本場波之後一晚推800個回覆
不過無謂啦

飲勝隊贏到東帝汶當偷笑

直接問人咪得

我都想知
仲想睇埋雷拉踢波

民主女神

賣飯盒

今晚唔知睇唔睇好

對北對印尼都好大機會輸

東帝汶聽十三哥分析 人地隊u隊球員好多比賽經驗
我驚飲勝隊真係輸晒

經一事長一智

女朋友放人的話我會睇
睇文迪斯欺負我文

屌你有女

鬥飲啤酒都可能輸啦 重話踢波

公海仲有人問港隊幾錢飛
不厭其煩再po多次
$180/$40+手續費

聽之前Ricky係蘋果live講
佢話以前港隊一班人圍埋最鍾意賭啤

我國

呢幾場連多d走動同現位去幫波都冇

呢個真係不可原諒
73波都踢到46咁
對台灣就話試陣同第一場上任
對柬就虎頭蛇尾

支持大搞波
支持均仔

kim係冇控球但係有進攻ge
斬比跑狗都係form

唔計下風波
對主場炒不丹馬代個d不知踢得幾幼細
我諗麥sir唔得lo

但Ricky eq低

精液盃唔需要用盡
一球夠皮
我地識條鐵

熱刺定馬刺
佢唔係阿狗黎咩

希望均仔有得出

衛冕冠軍決戰聯賽甩碌隊

今場要有啦

係就帶埋女女入場
刷多個入場人數啦

希望睇完飛馬西波唔會叫分手

比次機會

佢地諗通左架啦

咁都唔出真係唔係路

你想開新post就唔好推咁慢啦

其實主要得一條友洗板

同意 所以你要俾心機搞好間餐廳呀

認真
港隊朱sir同亞冠朱sir係同一個打法
一係就532 一係就四閘442

大家都係大巴
但係如果講埋反擊同死球
Ricky tune出嚟可能仲有效率
至少有啲威脅先

你同我lo

鍾仔係香港作客蝗國完場都係講呢句

你地

未由佢自己單機

咁多負皮
你地都唔識野

仲有人覆佢個吓好笑

逼害膠鵬

得
不過官方做到咁求鳩其不如唔好撚做啦

曉明sir 對 文迪斯fc

請支持大搞隊

梗係hiumingball la

多50個reply就開新po

應該今晚開波前推到

你個名好d

是其是 非其非 你連我打咩都唔知

佢地犯錯都識講對唔住

在j什麼
在j曉明ball？

好懷念你個名 窄場低角度近鏡 成個舊旺角場咁

Yup

M清會開架啦

北韓女足退出東亞盃

由台灣補上😅

傑志搵丘仔教u12咁哂料仲以為會教大個仔d既青年軍添

之前睇佢本地足球專區個訪問
好似對喺香港教青訓好失望咁

佢個人冇乜耐性，𡃁仔走錯位俾佢都俾佢當場屌

利申：成日同佢班波踢

女朋友放人 但公司唔放
可能要遲入場

黎祥式教波

《米蘭體育報》指出，簡拿華路教練團控告廣州恒大，以「名譽損失」為理由提出賠償要求。打和河南2:2後， 恒大隨即發出聲明送簡拿華路上堂，而提拔鄭智為主教練。簡拿華路教練團已表明只會同有持證教練一齊工作，唔會接受鄭智嘅指令。《米蘭體育報》就質疑，球會可以根據FIFA規定，去炒一名教練，但係冇理由用「上學習課」呢個原因去換人。而簡拿華路就一於少理，星期一已經陪老婆飛咗去杜拜放大假！

香港仔

#keymansoho #fabioCannavaro #廣州恒大 #GuangzhouEvergrande #簡拿華路
#LaGazzettadelloSport

同垃垃一樣 d籍口都係笑話

有冇教人用頭去解圍中腰波
好似佢對沙地咁

傻鳩恆大 人地黎搵水咋 你估同你講心呀

係型既 沖沖. 幾時重返港隊.

mk有咩黃店可以買入場食

買咩入去食都得ga wor

佢踢波果個年代 呢度有幾多個睇過

黃店呀

你咪開whatsgap睇吓

裁判員: 羅碧芝

yeah 點都好過唔多覺

上場周家樂同鄧匡延表現唔錯

威威

旺角站附近有間外賣壽司店，上過NOW話唔會怪示威者影響生意

東京街日本料理

裁判員: 羅碧芝
助理裁判員1: 霍龐盛
助理裁判員2: 盧嘉輝
後備裁判員: 陸建燊

理文一隊報多咗個幼幼曾家進
二月董之英學界首輪出局大軍又添一員加入港超
周衍丞出場機會又渺茫了

利申：一直關注17晉升石門一隊六人，希望周衍丞盡早出場，天佑港超！

再提醒 鄭兆均已經唔係專員了

【預備組戰報】
喺聯賽進行得如火如荼之際，其實預備組都已經踢咗四場比賽喇。上星期三晚，和富大埔就喺石硤尾同香港飛馬進行激鬥。和富大埔喺上半場落後嘅情況下，憑一眾小將嘅精彩表現，以五比四成功逆轉，並取得兩連勝。

#森仔兩入球兩助攻 #啊業都入兩球 #Ben仔話我都想入波 #wofootaipo #tpfc #和富大埔

梗係唔係專員啦
上場後備都無

三個專員兩個前場 加埋外援 仲邊有位？
不過前post啲人係要問問問

老嘢表示睇過

紋埋身咁有heart，唔再笑佢了

請珍惜覺爺

Thanks

仲未有陣？

菁英盃分組賽(A組)

理文 vs 香港飛馬
日期：29/10/2019
時間：20:00
地點：旺角大球場

正選 Starting XI

88 袁皓俊 Yuen Ho Chun
5 余煒廉 Yu Wai Lim
18 黃炎堃 Wong Yim Kwan
22 謝朗軒 Tse Long Hin
31 迪奧高 Santos Rangel Diogo
10 亞哥斯達 Jonathan Leonel Acosta
17 周家樂 Chow Ka Lok
77 沙普夫 Serhii Shapova
7 李康廉 Lee Hong Lim
8 佐迪 Jorge Tarrés Páram
23 鄧匡延 Tang Hong Yi

後備 Substitutes

1 高俊 Ko chun Wilson
9 尼迪利 Michaël N'dri
11 鄭兆均 Cheng Siu Kwan
29 余沛康 Yu Pui Hong
37 陳銘剛 Chan Ming Kong
66 談樂軒 Tam Lok Hin
91 基華尼頓 Givanilton Martins Ferreira

#理文足球
#菁英盃
#旺角大球場

腳總做嘢一向慢 n 拍

迫害周衍丞

個陣幾勁

佐迪加油

90後表示未睇過 小學星期六睇球迷世界好似都已經無聽過丘建威個名

[GK] 梁興傑 1
米高加斯洛 4
李藹軒 9
佐佐木周 11
黃俊皓 13
羅曉聰 16
張憙延 18
文迪斯 20
[C] 張志勇 21
雷傑名 23
大衛拉菲爾 30

[GK] 羅境曦 24
陳曉鋒 6
陳肇麒 7
馬高斯 8
陳偉豪 15
邱嘉煒 25
邵昀俊 28

[扑柒K狗(#34899)是常識] [本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (30)

K狗何德何能
連保贊都得唔到嘅對待

uncle jordi

唔緊要啦 好快又會俾佢洗走

保贊有時幾好笑
氣急敗壞嗰陣

講嘢夠橄欖啜核
指洋為港，仲有一堆花名

都好過無意義、長篇大論式洗版

日日都精液盃

有得睇好睇多啲啦

啱退休阿伯，平平地入場過下日神

Diogo係打閘定中堅？

有無俊立？

80蚊表示真係入唔到咁多場

10分鐘 佐迪左路接應隊友傳送以為佢撞射 點知成個撻低 #ouch

雪到硬哂

驚甩屍汚對uncle jordi 好不敬

同意
雖然兩個都係仆街

傷咗就唔係幾好啦

價錢從來都唔係問題，係質素問題

仲有競爭性問題 邊隊捧杯都wfc

啲走位仲係一流

張憙延遠射中楣

form is temporary, class is permanent

大衛拉斐爾 1:0

1-1 佐迪

好波uncle

41' 理文1-1

炮台勇

飛馬後防真係好撚曳

原來fake news黎

yes it is

【謝謝你，康仔！】

高力北區今日（29日）宣佈，本會年輕門將黃子康將會離隊他投，加盟港超球會富力R&F。

現年19歲的「康仔」，上季在本會開展成年隊球員生涯，透過接受本會提供的恆常訓練，以及隨隊參與乙組及盃賽賽事，助其在把關技術上有飛躍進步。直至去季季尾，「康仔」更因展現出優秀潛力，獲富力方面青睞並邀請其北上跟操。

「康仔」於去季四月底起一直隨富力操練，今季季初期間續於本會註冊，於日前則正式轉投富力R&F。

本會對於成功培育青年球員登上港超舞台、為香港足壇提供更多新血表示鼓舞，日後會繼續專注地區足球發展、積極著手推動青訓工作。

【球員資料】
姓名：黃子康 Wong Tsz Hong
出生日期：2000年7月17日（19歲）
位置：門將
身高：185cm
體重：80kg

09解圍
個波沿個上蓋碌咗出界限街

陳偉豪：其實上蓋最重要是能遮太陽及雨，不用太講究。

1.85

右中堅

做家榮嘅後備
有無機做菁英專員呀

呢球組織唔錯

理文對飛馬 係咪唔會有link

我睇live睇
仆佢街

場波打嗰陣
你出世未

1001

旺角中心黃到仆街

btw
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

Push